---
title: Deutschsprachiger Linux-Kurs für Anfänger vom 12. bis 26.02.18
date: 2018-01-11T15:52:25+0100
categories:
- Linux
- OSBN
tags:
- Linux
- Kurs
- Anfänger
slug: deutschsprachiger-linux-kurs-fuer-anfaenger-vom-12-bis-26-02-18
---
Vom 12. bis 26.02.18 bietet das Hasso-Plattner-Institut einen kostenlosen, deutschsprachigen Anfängerkurs zum Thema Linux an. Wer Interesse hat bzw. jemanden kennt für den der Kurz vielleicht etwas ist, findet unter [https://open.hpi.de/courses/linux2018](https://open.hpi.de/courses/linux2018) genauere Informationen und die Möglichkeit zur Anmeldung. Ob der Kurs etwas taugt, kann ich nicht sagen. Mit dem Anbieter habe ich bisher noch keine Erfahrungen gemacht.
